習慣逃避現實，慢慢想消失係呢個世界

曾經遇到一個好好嘅女仔
好快同佢一齊左
係佢帶比我人生色彩
教識我喜怨哀樂

我應承過佢唔再做自殘嘅行為
但當佢話對我死心一刻
我好痛
我想逃避現實

由我一個剛步出學校嘅人
迷惘咁返工過住漫無目的嘅生活
直到佢出現
佢帶比我人生意義
短短大半年
教識我儲蓄
教識我認真面對挑戰
教識我好多事

但原來當佢話離開我後
我發現咩都無意義了
所有成長都係為左想帶比佢幸福

我認定左
人生只會有佢呢一個好結局
但已經無辦法到到呢一個結局
不如消失
無謂過未來無意義嘅生活

對唔住
我愛你

可能我消失會更好
起碼唔會成為你嘅負累
係我嘅錯令你心碎
係我太天真

係我配不上你
配不上你嘅愛